[英文jj] 有無人講下呢篇文可以點改

醬油:

HKGolden Forum is one of the top online discussion boards in Hong Kong. The forum gathers a loyal base of Tech Savvy consumers, IT Professionals and Enthusiasts who are energetic, expressive and opinion leader in the community.
HKGolden homepage is a central for all IT products news , providing complete coverage of consumer electronics, gadget news, and all things tech. HKGolden’s price comparison section offers the most comprehensive information on price andtechnical specification for most latest computer peripherals.
The Forum covers wide range of topics, including IT, Academic, Current affairs, Sports, Travel, Entertainment etc, attracting wide range of users to share information and opinion.

利申: CE英文reading comprehension亂撞

TLDR